====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les plans d ’ urbanisme je dirai simplement ceci : c ' est qu ’ ils ont une double ambition : 1° - ils servent de cadre géographique aux investissements des pouvoirs publics ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

